好想玩ocamp啊

好想同成班新同學一齊去狗屋打卡，一齊大聲撚狗，一齊過一個開開心心be water既ocamp啊

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

推

齊上齊落

我冇野講

我要見律師

我要撚狗

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag

麻煩推埋上facebook IG

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月4日 將軍澳+港島西遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

好想享受無憂無慮嘅香港共和國

Push